iPhone 7仲用lightning根本不合理 我估下代iPhone會轉用usb c

買條lightning耳機得iPhone 7用到 簡直on99

Tim: nope
lightning好搵得錢㗎
每個mfi都有錢收

Type c轉lighting再轉3.5mm

下代應該連lightning 都無埋，全部轉無線

係咪真先？係嘅一定買

我條5s用到6s先用唔到！差電so far so good la

會出一隻叫thunderbolts第三代既USB-C

一定唔會

佢一樣可以要每條線都加粒 chip 做認證
有加 chip 嘅可以同時 iPhone android 都用到
無加嘅，限死只係得 500Ma 充電，亦唔可以 sync

尿袋都要無線，叉電座又要買多個放公司

我條5S 用到7都仲得

下次轉到得3.5mm 頭 用埋黎差電

依家都冇人嘈做咩要改

歐盟其實一路嘈緊要統一介面
之前 apple 係歐版送埋 adapter 但歐盟覺得都係唔得
之前想立法統一，Apple 反對，唔知最後點

話 2017 年前改
Adapter 都唔俾

再轉可能 usb 4.0 都黎
或者無線usb

我用ipad4條線到宜家仲用緊

無線點usb？

邊撚個比負批我

負評